有冇人讀電子？ 集成電路設計？想搵人幫吓手

我有啲少少 idea
想具體實行
做一個控制器可以控制帶霍爾嘅無刷電機
只需要控制轉快轉慢轉前轉後
有控制面板 顯示轉速 電壓等 同時可以用apps控制

其實需要邊方面人才？
有冇自薦或朋友介紹？

唔洗IC設計
普通micro controller 加粒power chip 應該做到
求其搵個電子畢業，識電路應該夠

可以用app控制既話 用arduino/raspberry pi呢類 + bluetooth應該最簡單